[泰文員] 白禮頓 vs 利物浦 1

誤中

差d我中
Btw Snow

香港只會愈黎愈熱

fast

慢

早場格劍

已封鎖會員 易碎物

見美波領先就完post

預計8號之後市區最低14度 新界再低1-2度

又呃9人買大褸

lm

台豬牛安

同戀童joe 有乜分別

Joe Gomez??

凍𠹌到

午安 請注意保暖

但係今日着多一件出街就好熱

仲著緊短袖

宜家日頭仲係熱既 但夜晚就涼
日夜暖差比較大

我仲著緊t shirt 短裙

me黑c

Respect 勇敢企出黎

易ching真係理性迷
不論迷軒定迷女

尋晚吹到憤憤聲
今朝出門口都仲好涼
而家又好撚熱

因為有紅太陽照耀大地

主人都咬

屋企好大風

睇死佢今晚都係出唔到

哩句真

今晚應該會再涼少少

新利報到

呢個咩人嚟

已經係我既人

比清做人太多幻想

啱啱追po見到美波竟然大幅領先

你連主人都反 仲好意思講

今晚由準備見到法賓奴打中堅
前面jota salah firmino
硬係覺得交屁上場踢足
會出origi or 沙短

理性反

沙短又傷撚咗啦

宇狗

slow能到

力子個態真係好差
擔心出佢了 點算

聽日是咪照舊咁能凍
打邊爐先

係

去食海底撈

比兄牛B死了

咁撚快打

涼幾耐先

應該會繼續掛

官網夠幾錢免運費

預測星期一中環至灣仔一帶黑絲指數為極高

頓哥原來入波
勁能到黎我利吧

呢個世界，孰真孰假，局外人往往都唔會知道
不知不覺，十二月快車地獄賽程就會快將展開
上年賽季被揸乾揸淨嘅 Henderson
好巧合地由上季完賽季時至不久前呢幾個月
被聲稱有傷養傷至今，偶爾打一兩場後又抖吓
就算佢上場，都只係低速運行，就似純粹只係熱身同保持狀態而已
（明明唔見被大殺傷力侵犯）
猶如係一個長假休養生息，兼身心得以回復
仲避埋唔少國際賽事
偏偏就係地獄快車期出台前一刻適時復出
而 Alcantara 情形亦類同，剛剛被宣稱快將復出
呢啲究竟係巧合， 定有心為之 ？

100鎊

小妹唔想俾你𥄫

Welcome Haaland bye f9

即刻入貨買返啲暖衫先

唔知今年拉尼娜會唔會重現2度呢

其實你係咪雨果小子

原來今晚la子倒戈

可能走場呢

隻lamptey上場紅左
壓力應該冇咁大
睇好客勝

又燈

唔知後防會點排呢

買咗新MacBook Pro 第一次用MacBook唔係好慣

Rich

都係多得連登契媽資助

白禮落左勁多飛

唔慣我唔介意幫你用

已經買到半個jota

mane f9 jota
lomo milner
bino
robbo philips matip neco

salah?

樹淫妹打黎傾心事

最前

salah
mane f9 jota
lomo milner
bino
robbo philips matip neco

空龍呀？比清

ab守龍

salah
mane f9 jota
lomo milner
bino
robbo philips matip neco
ab

上一場嘅評分
正選得AB,馬貼,米拿,文尼合格
宗師(1.52) Neco(0.83) 力子(0.69)位列最低分3甲
森美同波波頭都極低分
後備全部合格

終於有返一場正常時間既波

英國黎講，HKT3:00先係黃金時間？

逼我買波衫加少少嘢

今場終於正常時間
有得睇波可以評分

寵物唔識數數字，體諒嘅

會唔會FF得太多？

正常，所有野去曬左邊。

平時冇睇仲咁大聲

深夜閪波唔係人人頂得順

太早啦今晚
有冇諗過要拍拖既波迷感受
今晚做假利算

比清你FF少陣啦
你邊到有女啫
想做假利咪直接請

梗係啦
果邊放曬工食完晚飯

條後防

你約了台長?

Jones 啲0分仲多過力子

李典g架

同女朋友睇

夜晚都係番屋企有咩約唔約

OK我染了 拉

宗師不嬲感情分占一半

12個

笠水

沙拿今晚入波 留名者送沙拿親筆簽名海報一張

屌你老母

加送小妹七日無洗性感t-back一條，要面交

食飯見到差啲噴

我俾高分 7分

好彩條女通氣
比我睇波
到時上水當陪下你班毒撚啦

matip又skip

mane變mina

南野正選咁大件事無人講

貼又傷？

應該傷左了

真係Philips

咁上場出力子就好合理

屌又neco

玻璃貼

南野正選
宗師後備

無人講未你講囉

算啦 都無人

南野攻中

屌馬貼

代表咩

又無matip

冇人講咁我講啦

唉屌你原來你又講左
咁又話無人講
晒鳩我氣

感動既係 屌左差唔多半年終於有牙南攻中

阿諾 馬貼

無謂講啦

又出Neco

希望南野上身

唔係又傷呀

阿叔又然

2020年11月28日 = 廢中醒覺日

有架仔有屌瀝
閪波指數爆燈

馬迪普

真

@牙叔 出黎啦 衣錦還鄉啦

Neco仔唔好打到無信心

好大機會失分
呢個鳩陣

南野今晚入到波
我請大家去日本城

馬貼係又傷撚左 定想抖下 後備都冇

屌你馬貼消防黎架踢一放二

馬貼呢

高普話鐘意small squad 但個squad入面有成4 5個係文員 仲點small squad啊

希望牙南可以證明自己
上場正選真係好柒

油麻day

南野右翼就好笑

又傷？

可以證明自己

仲有得再柒

文尼呢

@阿叔 我地階段性勝利呀

時間控制

正路應該係
沙拿正前

我唔多信

一陣打正9 廢奴攻中

Sub呀

馬貼又傷左？

Joel Matip not injured. #LFC managing his minutes given his fitness issues earlier in the season and having played twice already this week.

個陣殘到 都幾睇少白禮頓

cls起碼放後備啦

小妹送番工平底鞋一對，即場除

咁可能諗住點都出R 威掛

廢中戰術大師上身
架仔打假鳩半場
下半場搵水貨打

唔會抖到連後備都唔放掛

陣間bino傷出
中堅又靠philips搭波波頭

幫塊玻璃貼痴芒貼

輪換會無後備？為咗一月唔買中堅可以講到幾盡

咁講 估尾數都傷得幾唔係時候
如果唔係點會排係波波同Philips之後

正選唔見文尼以又傷
點撚知真係唔見嘅係馬貼

求黃毓民.gif

個陣容同後備都cls

時也命也

易服ching

呢個西陣仲要作客 買2:7 先

南野心諗：踢得咁差都有正選

4231

ching認錯力子？

4031

右邊打死milner
攻守都要幫

架仔以前好似都係踢右翼攻中

馬貼條仆街又搞咩

屌 Neco 1:0

最近會復出既傷兵係邊個

其實落到場先知 大家都係估

呢兩條友今季有邊場踢得好？

好耐無係英超既利見呢d後防線

軒

復出咗啦，今晚有後備

希望無傷 真係比佢抖足
聖誕檔期博殺

佔中三子仲爭神軒

Lm

南野有正選踢下
後面又出neco

btw 泰文員有冇回歸時間表？

Philips + 波波頭踢中堅會有幾sexy呢

見到對中堅真係想喊

仲出neco，唉

估定換人會出 軒 鍾斯
贏緊就出奧子 和/輸出交屁

廢中好似讚佢

宗師真係有好多盲反

下場Ajax可能搏盡

聖誕

唔出neco有咩選擇

尾數唔係仲後生過r威咩

米爺真係正，廢中點擺都得

家有一老真係好

可能都係433
南野攻中
前3: 袓達+費明奴+沙拿

爭在未擺佢做龍

今場又黎先失一球之後反cup

但係條友唔踼都會傷

這是正式錄用的利身浦嗎

米拿，中場換宗c

一開始都會嬲 後尾發現次次嬲我一定爆血管

最後比啦子後備上陣絕殺

有攻中咁咪4231

除衫衝去攬住高普

笑死

有無人有印象taki正選打過攻中位？
應該係第一場？

守和

唔係

米拿囉
尖仔都可試
Jones 打中場

4231 發揮麻麻
433 夾慣夾熟

阿高冇表面傷,但一個多月都冇出

間中又話有訓練，變左一個迷

不嬲都好多人用屎眼睇波
仲有一對印象派球迷

咩馬貼傷左咩？點解無份嘅

jones依幾場都ok

記得了
對blackpool真係係文費沙打前 南野攻中

傷左 muscle tightness

Liverpool are thought to be managing Joel Matip’s minutes after playing another 90 against Atalanta midweek. [@IanDoyleSport]

有幾可屌一個人

💯 Reds appearances for @Alissonbecker 👏

11th different CB pairing that Jurgen Klopp has used this season already.

9 - Liverpool have won each of their last nine meetings with Brighton in all competitions (a run stretching back to January 1991), netting 27 goals in the process and conceding just seven. Domination. #BHALIV

佢點差都要練

南野終於有機會打邊

燈

準備破紀錄

沙短

沙高

呢個陣真係睇都唔洗睇
輸撚硬

日本仔比人登到正選

高普知道你班利子咁鐘意日本情懷就出牙架

屌你老母廢中又盲反Jones
幾撚時死

唔知幾時登到沙短

用人之際又傷左？

係佢上黎見到自己評分咁低分知衰

任何賽事見到neco正選
就知可以擺低3分

根本打返對個曼城442
左翼文尼變日本仔

南野一係假9一係攻中

唔睇名都知係怒婦叔講既

我支持Jones要場場正選打足90分鐘
所有12碼都比晒佢射

我咁正氣又想xx我

如果踢落係兩個mino一前一後淫亂走位的話，應該幾好睇

如果bino今場傷
係咪換軒打中堅

本身諗住無lamptey食硬
睇完starting11 淆淆地

仲要話matip not injured
邊撚個信

諗多左

白禮頓唔係一隊弱到你出neco就贏到既球隊
主W無得輸

沙短又係去左邊？

好撚慘 咁既陣

2:1

我記得今年復賽作客打白禮
林迪對住屌沙比佢爆到仆街弱點攻擊咁bo

細mino 跟本唔識走位

睇過幾場佢又快又靈活好大威脅
今時唔同往日, 呢條性感後防實任佢中出

有南野
被大炒都要睇了

睇陣容neco同philips要對住maupay個仆街冚家剷
唔比佢陰到失波都會比佢踢撚死

1:0 Welbeck 10’s
Neco! What a terrible mistake

2:0 Neco (OG)

短兒呢d獲獲都係咁
有機會就skip

有南野就要睇

你都唔差

大敗吧！

跟住一齊Shout TAKI TAKI

睇好有cleansheet
沙拿有12碼

生性啦76

有taki踢攻中 要睇了

諗起佢既反智轉身

轉轉下轉撚埋出界

廢就廢 點生性
又慢

大家吹到南野攻中 等睇都係假9 明奴攻中

今晚南野goal 76assist

9號南就 訓先

我反而有種南野攻中都係廢既感覺

我都咁話
不過都可能成隊都柒

踢完國際賽傷左

收山也是正常 可惜利太善良
他踢柒我 偏利沒法 剷返佢有修養
而利就似綿羊 可惜太善良大多打敗仗

屌你八點半都瞓

冇左Lamptey 但仲有Maupay條茅閪 加埋黑碧 齊齊中出76

cls

玻璃貼又要做文員？

激到長眠不起

踢一場傷三場是基本野

Jurgen Klopp: "After the medical meeting I knew more and that is why we have the line-up we have." #awlfc [bt]

南野考牌戰

thiago 唔知2020 有無可能再見下佢

MATIP 又無

Full training 啦

應該冇

Source?

南野........屌唔好啦..

N philips個樣嚇得下人
睇落個樣好似好有經驗咁

A welcome return to full training for Fabinho. No sign of Thiago in full training yet. Klopp did say earlier Thiago is getting closer to a return. @LFC

德乙頭鎚王

老馬

一陣就爆

今場和到都執到

踢少個差不多，實力太弱

上三路無敵

真心食完飯有啲眼瞓

老母

有無LINK

Taki打中中
期待

Jota

Salah點跑呀

祖達比大力少少就好啦

Hi all bb

好驚巴塞皇馬爭住買佢

呢球應該自己去
沙拿俾人封住

刷牙仔

屌差d

兆聰一開波就搞亂47同76

咁都唔入

水貨

link plz

bino

係, 自己去仲好

岩岩放監
點解無左文尼？

差啲有得抽親筆簽名相

屌你老母咩

屌你水貨

沙狗

躝啦射到咁

又話中過武肺會有buff

水貨肺炎未好番？

條仆街仲笑笑口

埃及狗

讓個位比南野發揮一下

buff左了

Bino勁到

沙拿又變水貨

龍門同球證波衫撞色

幾多號有fan入場

法賓奴好似打中堅仲好 J 喎

無條得咩事

要做假利了

係勁

下輪開始

邊爐勁撚到癲

2000人 影出黎應該都係同冇觀眾咁

希望大家完場先讚我ok?

牙南打攻中企d 位好難比波佢喎

走位一向垃圾

mina笠啦

南野好似唔錯

南野唔夠信心

0 > 2000 好大分別ga la

南野ok喎

Philips

打中場即刻個feel都唔同

冇鳩美斯冇vvd 出返黎唔知冇幾成 玻璃貼出一場抖3/4場 唔買中堅講唔過去

專心做防守算啦

philips

phillips

買維斯達哥啦

76呢腳唔錯

雖然仲未算好好
但似樣個正9

腳法

點解無文尼？ 傷左？

米拿咁樣場場打足頂唔頂得順

又修仔中堅

76依下好撚勁

屌 好彩

嚇撚死

wt a miss

性感後防差啲出事

差撚啲輸

呢下正常輸咗了

Dllm
比人湯穿呀

差D收皮

輸得

對面咁都唔入到

頂撚住

比失唔撚追返

開始指手劃腳屌緊 d 細喇

phillps唔好去咁前啦

買埋ings

兩隻中堅慢撚到

哇 好彩

好危險

差D輸

Ab都失哂位
輸得

多謝對面啦

Philips係得個樣
腳下=0

點諗到米拿叔依一排變到主力重心

佢用個頭黎踢波

好彩Chok錯西

得個頭

成條防線得robbo係快d

Phillips

救心

ab忙到

啦子冇走嘅話
大把波踢

又差啲輸長傳 點架....

好似一副麻雀入面果兩隻空白牌咁

萬能key

好性感

一線頭

啦子無走既話會傷埋一份

拿芬里奧菲臘斯好un耳

今日下盤穩陣

philips呢球offside裝得好

龍門出左兩次了
第三中堅咁

屌你老母，下下都比人湯穿，好彩ab真係留心

失分味濃

Philips 同neco果邊爆到

唔係ab 輸左了

ab今日要企出d先得

個頭真係勁

不如ab中堅
早安打龍

腳都有

AB好撚忙

變早安既話輸左2粒了

AB好忙

對中堅慢到咁一定比人瘋狂back run through ball
Ali好似打埋清道夫咁

用道友打右閘會唔會好少少

屌Neco識唔識企位

son打利 諗唔到入幾多球

佢不嬲唔撚識

廢到仆街

唔識包位

其實邊個踢緊防中
南野?

他只是個孩子

lomo

m7 w5
打緊4231 好似係

唔放clyne咪好囉

咁都唔黃? 屌丫

右路真係好危

係 就咁菲臘斯咪就得

咁都冇牌？

攻勢真係靠哂jelly

呢個球證鳩開

2打1都冇牌 痴撚線

同埋ab放長傳

半場neco換鍾啦

一線頭

三線腳

咁都冇牌

兩隻中堅都慢 ab頂唔頂到

成隊都好似好慢咁

ab要不停出

米叔:當我咩

出軒啦

白啲長波都幾撚毒

usb

收入中間補防都唔識？？？

今場打3 cb

philips d波全部一腳解
成個jc咁

佢冇一場識

俾人噤住屌

ab係咪就嚟要換埋紅衫出嚟踢

呢啲波先好

個頭堅勁

睇南防守真係好似打緊fifa咁

12M

我屌咩76

neco呢件垃圾

12, 76...

CLS clear

76

Neco

哈哈哈哈哈哈

On9腳

講左咪撚出條垃圾架啦

法賓奴出乜鳩

唉

屌你老母呀76

12碼 on9

屌

cls黑哨

CLS

盲衝直撞
廢到

76 bye

NECO

哈哈^_^

MISS 好嗎., 俾返個右閘米拿打啦

你出腳把撚呀傻鳩

點會出腳

1-0

76廢到

正常發揮

好似見到屌摩

neco幾時死

唉叫撚左唔好出neco

果然都係少經驗

又炒

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

miss

on99 咁樣輸12碼

宴客

Thank you and good bye 76!

不如右閘軒算啦屌

好廢

miss
躝啦neco

76個on9

嘩，好撚彩

屌摩進攻好過佢

哇

咁都唔駛輸

右腳仔出乜撚嘢左腳閘人呀
學界仔都識啦

輸多兩場逼球會買中堅

今季2球出界

當自己踢緊街場

有運到

乜鳩呀

好彩

股東最中意比經驗後生仔

出界

同迪布尼一樣 WTF

龍都唔中

咁有信心落剷

又嚟ab係咪自帶風水

垃圾finishing vs 新仔後防

神秘力量痴撚線 癲過迪布尼

竟然唔入

不殺

真利

即換啦屌
唔想再見到76

風水師

波皮都踢唔中

咁都無事

Ab新能力
12碼出界力場

邊個話AB唔識守碼
撲錯邊都守到你

唔換件垃圾俾人弱點攻擊遲早都失波

76 踢中場算啦
右閘用老母踢仲好

76有啲屌摩嘅影子

墓碑射到咁

有無人幫Neco 熄定ig

個波反彈以為入咗

無呀染頭

76有d 似brad smith

lk1 之前返利係咪幫ab 擺左風水陣

係時候要還神

點都要比佢打架喇
反正大家都預交學費架啦

炒

兩次十二碼唔入
ALISON都去左相反方向

念力救波

神秘力量

我係klopp就即刻換走neco
話知佢喊定上吊

ab領域

76心唸渣ga

為佢好就咪再出佢
唔好獻醜

有delay?

咁撚廢踢中場咪搞啦，落翻青年軍玩啦

傷埋

墓比傷埋

南野踢到冇影既屌你

射失即刻走場

炒完12碼走場

神秘力量返嚟了

南野傳腳長少少都要拉弓

走場師

發細路仔脾氣

屌摩勁好多

暗黑兵法

中路狂跑WOR

炒完再走場

neco好一般

咁先慘
冇佢就利記輸波

講真出佢咁多場
冇一秒係好

走埋場

真
76根本未ready打一隊

76 唔知有無水魚接貨
佢跟本都唔係右閘料子

換走76啦

炒左12碼唔敢面對申請走場

走場

76柒 定 慕比柒 定係柒典柒？

冇失波就算啦
今季你又逼住用佢
搞死佢信心仲慘

lalala出場

我睇馬拉松咩 要掂波先得

唔係踢波料

啱啱比人㩒住屌先冇影姐

神秘力量 今場要3分!!!

Smith果陣都ok，踢踢下宜家失蹤埋

馬貼又傷？

射失12碼之後扮傷

用老母/米拿/神軒踢右閘好過啦

心傷到踢唔到

射失pen之後走場係咩玩法

根本唔用得
求奇搵個塞位都好過佢
佢基本企位都未識

走場狗

防守意識0

睇實干奴利啊!!! 咪俾位佢爆

攝住位都可以失番

76號，同對面射12碼果件蛋散

射失扮傷？

南野成日都唔係靚位就揚手要波做乜

Neco真係唔掂

NECO一齊走場好嗎?

76號打假波feel，申請12碼

前面個幾個都唔係好得去邊

醒既自己扮傷啦

係紅牛做開核心
不過黎左咁耐都仲鳩call ball 真係

Neco + 南野完全唔知自己做緊咩

成日冇現位就夾格甩底叫人交

舉手係佢既風格

半場自己話要走啦

走場直入更衣室

係好撚廢

南野拓實拎咗位又係比人篤甩

怕隊友睇唔到

jota真係幾勁
d波好易夾

白禮頓做咩唔敢換拉蘭拿

PHILLIPS轉身真係太慢

打得Fifa多

禮貌黎

係揚手唔好比我呀

森美踢右閘算啦

唔出文尼真核
呢場都係兇多吉少

法賓奴成日企咁出係做乜鳩

南野屎到

Mina 唔多掂

南野進攻真係冇影

MARCH SIP得靚

要扮好傷，所以射失12碼。

今場波鳩到
得頭5分鐘有料到

Fpl maupay就慘
confirm負分

啲毒搖係咁 知自己存在感低
係都做啲嘢驚死人唔知佢係度咁

南野大腳踢去邊呀大佬

南野比乜撚

前面三件都好差

bino成日失位
引左佢企出
交身後
philips包唔切

下半場係咪佔中

開頭幾好
但jota唔敢自己射

祖達係咁失波

等文尼打救

出南野等於打少個

左同右路一樣咁爆

今場好唔惦

迷南黨死哂了

白禮頓11號個熊貓眼勁到

失踪

47又慢又包越位
76..屌唔講啦
日本仔，冇表現

攻守都冇

開頭已經幾撚勁 踢到成pat屎咁

費明奴唔見左

南野打中場中

屌老母7下7下

條中場廢到

日本仔果種廢既程度，去跟荷甲啦

Jota真係將南野比下去

半場換76、南野啦

P仔係咁跌低

後場送個波上去都有問題

頂住上半場不失 下半場神軒 → 76
米拿踢返右閘算啦

點贏

南野真係算啦
黎果陣好高期望

今場白禮啲傳控好撚勁

埋門成pat屎咁

踢到高普指手畫腳

中場都冇人拎波
沙拿要落中場

南野走啦，唔夠班

4xm vs 7.25m啊大佬

南野根本唔夠班 唔止打利唔夠班 打日本都唔夠呀

會長

南野今場會有波入

依個價錢 算啦

錯位+平貨 算啦

76 jm9

睇多陣覺得中場都好有問題

條中場守又無，攻一係甩一係塞晒比jota甩

neco咪撚鳩斬啦

明明佢喺紅牛踢得好好

好彩無買架仔波衫姐

mane識戴口罩

有無acestream link ar?

冇身位 冇技術 冇速度 返去日本拍gv吧

文尼戴口罩

南野跟本唔應該打英超

冇身位冇speed

唔關邊奴事, 反而47應該一齊出就唔會包越位

買左個傷多過踢中場 幾勁都冇用
今場咁款我寧願出鐘斯好過南野

Robbo 好累

托柒返到咁撚後

本身係紅牛都係咁

其實踢緊咩戰術 小妹唔係好睇得出

吊上去啲波大力到

明奴比波都幾差

睇完南野 其實平時宗師都算係咁啦

祖達今場失左有冇十球？

自由發揮

高普要負一半責任啦

起碼控到個球權先

上幾場宗》南添啦

AB....

八奇戰法
該入波的 始終都係會入波

76比人無視

Ab

佢唔係標出嚟裝越位
佢係成日企左出黎冇落翻去
同埋法賓先係成日包越位嗰個

巴西龍門

出neco= 右路唔洗理
對面輕鬆打

76最廢，之後南野

其實牙南係咪唔識轉身
下下都要控一腳先轉

真係慘 中場發動攻勢要靠米拿

走左靚位都唔俾佢

AB

有無人買過屌摩波衫

扭波都係米仔世一 講真

一開波嗰粒真係要入咁都要比沙拿

屌76

76條撚樣真係黑洞黎 傳腳波都唔夠力

salah

我睇緊D咩...........

沙拿

屌沙！！！！又一球！！！

76失位到

sa goal

-6足球

Salah!

唔知咩事轉個頭就入左

屌1-0
咁不如米拿打rb換走垃圾neco啦

唔好慶祝住, 睇睇VAR先

無啦啦入左既

var var var

Salah

AB咁都CUP過人

冇越下話 唔敢慶祝

真係質素嘅分別

offside

有得抽簽名相了

越硬

Var啦，仲越啦

越位啦

有波衫派

off 左

VAR

睇黎又越

應該都係越架喇

冇了

Offside

又OFF了

上一個黑洞係邊個？ 屌摩？

Fit呀 腳趾越硬

var offside

體毛越位

又越鞋尖

越啦

岩岩過左半場

又腳毛越位屌

腳趾甲越位

offside
又on9 var

又越腳趾甲

Ab真係救全家

越鞋尖嘅呢球

呢球真越啦

係越既

又黎體毛越位 好波

Var不意外

條線真係任佢畫

平排越位

又係哩啲鳩線

沙拿今年都因為體毛offside冇左兩球

又係鳩毛越位

小畫家拉線技術

呢球真越既

痴撚線

睇得var都唔計架啦 有邊次會吹計

VAR果然CLS

唔係捉手臂算係咁

呢場買左半大真係激死

li 乜撚野varpool 話屌你

射嗰下彈地有心定-6

愛華頓個球都越呢球一撚定越啦

仲未睇到場波
12M神秘力量咁癲

var 預左越嫁啦

屌你老母var

連到腳都算啦
冇乜感覺

估撚到

Ching sick bo

睇pixel

祖達今場見底

以後札腳加著綠色boot咪好著數

當球12碼入左算

冇剪腳甲
抵越啦

呢球係似越既

扮拍拖

呢球合理過文尼嗰下好多
兩邊都用腳度

沙拿文尼中左肺炎後，有冇唔夠氣

抵死！搞到人地射失12m唔洗還？

腳趾越位

Offside..

祖達

佢一開小畫家都知越硬
無期望

其實係咪冇打右閘

祖達又交失

推

47 真係好慢.....

今次越位 起碼係腳尖唔係腳毛

估到

philips好波

行撚開啦

旁證冇反應 對面冇舉手
var 黎到英超真係好弱智

幫你畫到老遠

不如早安打中堅

文尼正常
沙要睇今場

換埋文尼出黎唔要後防算啦 反正都無

呢球真係越位又嘈

祖達要佢扭波突破就難啲㗎啦
但啲走位last一腳係勁

一俾果下就舉咗

真係越既，係次次見個打哂格仔畫面+小畫家就嬲

英超var 條線同支共條紅線一樣任佢畫架屌

其實我唔明個鏡頭點解要打斜 你夠精準嘅水平咁睇就無咁大爭議

祖達又甩

由14弟單機咪算

上半場最唔掂3個：祖達，76，南野

文尼右閘啦

買對面個黑鳩放走Ox啦

jota又做乜鳩

一早封鎖

嘈左好耐啦ching
上年狼隊入利腳尖越位都屌緊啦

今晚上第8啦傻仔

3個中場中
轉守為攻個能力好弱

節奏一快架仔又隠形

祖達今日踢乜

feel到Jota就入波, 係咁俾利子屌

其實用跑馬衝線果d鏡咪得

今場真係shit

思覺失調?

好叻

換左neco Williams
米叔右閘
出我軒紅太陽打中場就會大勝

南野攻守都冇 有咩作用

今年摩二季, 唔到你唔信邪
所有阻力(利鏝)都冇運行

CLS F3

祖達蜜月期已過

祖達又要波又要甩傳失起碼3次

唔明點解唔整網球個隻鷹眼

咁場邊要擺好多個鏡

幫南野女優增加人氣

捱多5分鐘

南野good try

好過你班賤種今晚食白果
早幾日又比阿記大炒

右路多啲威脅會好踢好多
而家右路同放棄冇分別

賣波衫

摩二季vs未來熱
鬥燈

越位線冇得定位

太大想頭 咁窄仲想tick過人

南野今場幾勁

76依下又唔錯
托柒終於有腳波射下

到底踢緊乜

南野射波

以為女足

未食飯？

good 咩try
第一腳就抽啦
依球要窩利抽射入網

師兄呢段好返好多了

曼阿名宿原來今季去左白禮頓

咁有錢整個衛星影住都得啦 擺明想慳錢 FSG心態

傷人戰術

會唔會係我地亞洲人對南野期望太高
7百萬磅都期望唔到太多

南野無食飯？

痾尿射波

其實每人係隻腳戴個sensor咪得囉

祖達唔好要波走位算啦

上半場差到

仲有利

平時南野射波大大力架喎

Neco輸個球12碼真係佢典型衝動性格累事

No la
Var做賽果用
整咁靚點做假

殺傷戰術

日本仔唔識衝力射球? 射波都冇力

條CRUVE幾靚 可以讚下

早就話日本仔唔操身，速率唔夠又唔夠人撞，成日甩波

La子型到

入利果球

換lalala落黎助攻 唔係點嬴

太貴Fa有錢

我迷南牌唔咁講

平行時空

咁唔一定計腳係最後點

啦子快d入黎整腳回傳先啦

以前 Adidas 好似有研發過

昆水魚隊 賣算啦

傻西利高價買隻祖達

借南野去拜操大隻啲先啦 同為亞洲人點解兒子勁咁撚多

對比返老孫個身型堅勁，成個歐洲人咁

賣左咁多水貨 仲邊有水魚會上釣?

20m啦
國腳級喎
入過波添喎

咁多年有幾多個兒子呀

酸

祖達又係垃圾黎

本身都冇速度 再操應該跑唔郁

bino 一落地就覺得佢會受傷

ab連波都唔識斬

計個sensor任你戴左右腳，完場前唔准轉位

咁個成長環境都唔同既
兒子老豆一早帶佢去歐洲

見到robbo就辛苦

今日係

Mane 成個感冒童咁

今場差撚到癲

一爆放甩幾條街，場又唔洗落，仲唔去操上下身？

玻璃貼係咪又傷左

Bino

76......

戴外科口罩

踩到好應

76又交失 點攻啊

佢腳下功夫都好差
其實英超仲未係佢水平

再唔買中堅bino都頂唔緊架啦 兩個正選長抖 馬貼踢不場抖兩場

祖達夠未

拜仁操練有一手，古狗都大隻左

南野好柒

老母呢場算係咁

米拿老母係咁要幫76

南野番屋企睇番足球小將點樣對抗大隻佬啦

快d出力子救世

neco好廢
傳波有冇50%成功

南野托柒

最慘係睇唔到有咩優點

所以咪咁少大腳

到底有幾多個真係踢緊波

佢唔係日本仔，係打靶仔

我地有貝拿度施華+簡些路+迪亞斯
完美葡萄牙鐵三角

南野真係撐唔落

日本仔零身位

上場力子

架仔比腳波都無力

高普係咁屌祖達

換jones出嚟carry la

76虐老

老鼠屎黎

個轉身

唔知睇左啲咩

宗換南啦

半場換紅太陽啦

垃圾Neco

不如就米叔左閘 76企中間凳腳算啦

幾時出La子求世

半場閪波, 高普快啲換人屌醒佢地

我驚下半場日本仔會畀人撞散

得AB 係

足球小將比例最矮都2米高

三大戰犯：76，南野，祖達

半場和算執到

唔係掛

Phillips one man team

阿諾幾時出返
成條右路攻勢癱煥左

真係差 下半場應該見交屁

托柒幾時先會成材

走啦爆閘狗

南野今場都換?
得佢一個逗後攞波前場再做支點
祖達轉文尼算啦

我睇緊d咩

軒可唔可以打右頂下

neco好多大頭特寫

76廢都算
條中場都冇乜創造力
打撚咩

要計最差唔係佢啦

比人吹大咗

英冠料

完美鐵三角勇奪12分
俾摩daddy熱狗仔撚狗咁撚
笑到甩碌

米拿同老母成日落右閘幫波
咁不如佢地直接右閘啦
一個位要3個人踢
高普睇左幾場都睇唔出76唔用得？

neco換軒 米打右
mane換jota

一睇就知好大壓力